貼八國聯軍國旗係咪想諷刺習大大係慈禧太后？

港毒分子太可惡了

佢哋係吳志森粉絲嚟嗟。

最好貼埋圖
我響fb睇左張圖，好精彩

希望佢哋搞清楚其實係咩旗
先好出來貼

識玩梗係加返 d 高官 勾結外國勢力嘅證據
港共高官勾結外國勢可恥

人地諷刺緊現代八國聯軍當然係用現代國旗（除左日本海軍旗之外）